點先可以攞到Charles Schwab (International) 既debit card?

點先可以攞到Charles Schwab (International) 既debit card? 無 foreign address 唔通一定要用mail forwarding service?

搭單問

1. 聽聞非US citizens 買ETF，ETD，同埋股可以send 信去US 稅局退稅，有無人試過？有咩流程？
2. 點樣可以set 定價買賣債？抑或要IB 先做到？
3. 點樣可以入新發行既國債?
4. 有無可能可以將Firstrade/Charles Schwab既斬債轉入香港既銀行？
CS intl/FT > CS (HK) > Citibank (HK)/HSBC (HK)?
或者 CS intl /FT > IB (HK) > Citibank (HK)/HSBC (HK)?
5. 有無人試過用外國秘書公司做IB US 既地址證明？

留名學野

Lm

你去外國住, 有外國納稅, e.g. 台灣, 咁咪攞到CS int張debit卡

退稅要向美國IRS申請ITIN, 每年自行向IRS報稅, 不過好似冇乜著數

新發行國債好似要經primary dealer先攞到一手貨, 你個人客只有經broker去買, CS都可以買到新債

一般外國com sec地址/PO box之類只能當作通訊地址, 不能視為常住地址/稅務居民地址證明

留名

高手。

想問下CS 買新債係未都係同二手債同一個地方？

有親戚朋友既美國地址但唔敢用 驚佢trigger FATCA啲麻煩嘢
但又好想要張卡

我上schwab網站唔係好搵到白紙黑字寫唔寄debit card俾香港，其實我覺得可能佢突然有一日會開返俾香港

我估係因為Charles Schwab 香港有office, 而香港既CS 係無debit card